有冇人知ptgf欣儀近況？

好掛住佢

小李

有冇佢ig update

召喚龜頭巴打

佢文都冇更啦
Btw 你個名

佢應該晚晚比欣儀騎到入咗廠先出唔到文

如果小李同欣儀結婚，會唔會請埋D 恩客去飲?

推

高汁po

留名跟進

好想要佢ig update啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！

前排先係長洲見佢同小李仲有個女仔三人行

如果小李咁都忍得都唔知係咪男人黎

自動聯想左兩個肥婆un小李
仲要食咩都係小李比錢